---
title: "bujji bangaram song lyrics"
album: "Guna 369"
artist: "Chaitan Bharadwaj"
lyricist: "Ananth Sriram"
director: "Arjun Jandyala"
path: "/albums/guna-369-lyrics"
song: "Bujji Bangaram"
image: ../../images/albumart/guna-369.jpg
date: 2019-08-02
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/VQr7lvMCrOs"
type: "love"
singers:
  - Nakash Aziz
  - Deepthi Parthasarathy
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalalo kooda kashtam kadhe ee haayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalalo kooda kashtam kadhe ee haayi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Katha mottham thipesave ammayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Katha mottham thipesave ammayi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vadalakunda pattukunta nee cheyi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vadalakunda pattukunta nee cheyi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuv atta nachesavoi abbayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuv atta nachesavoi abbayi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nammaleka nammaleka nannu gicchukuntunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nammaleka nammaleka nannu gicchukuntunna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Noppi putti ekkadleni
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Noppi putti ekkadleni"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Santhoshamlo thulluthunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Santhoshamlo thulluthunna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Navvaleka navvaleka potta pattukona
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Navvaleka navvaleka potta pattukona"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Picchi patti nuvvese chindhulne choosthunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Picchi patti nuvvese chindhulne choosthunna"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thappadhika bharinchave naa bangaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thappadhika bharinchave naa bangaram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bujji bujji bangaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bujji bujji bangaram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee vayyaram challuthundi theepi karam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee vayyaram challuthundi theepi karam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa bangaram bujji bujji bangaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa bangaram bujji bujji bangaram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee yavvaram thenchutundi siggu dhaaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee yavvaram thenchutundi siggu dhaaram"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye sontha voorilo kalla mundare
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye sontha voorilo kalla mundare"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kottha dhaarulenno puttaye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kottha dhaarulenno puttaye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anthelera jantagunte anthelera
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anthelera jantagunte anthelera"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sontha vaaritho vunnaninnale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sontha vaaritho vunnaninnale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gurthuramu pomanannaye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gurthuramu pomanannaye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jathalo padithe jarige
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jathalo padithe jarige"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jaadhu idhega muddhulenno pettaliga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jaadhu idhega muddhulenno pettaliga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Petti gallo pampaliga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Petti gallo pampaliga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oopirantha gandham aipoyenthaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oopirantha gandham aipoyenthaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mundukoche unnanugaa endukamma inkaa daga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mundukoche unnanugaa endukamma inkaa daga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nannu malli malli voorinchenthaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nannu malli malli voorinchenthaga"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thappadhika bharinchara naa bangaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thappadhika bharinchara naa bangaram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bujji bujji bangaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bujji bujji bangaram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee yavvaram minchipothe peddha neram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee yavvaram minchipothe peddha neram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa bangaram bujji bujji bangaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa bangaram bujji bujji bangaram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee vayyaram pettamaaku antha dhooram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee vayyaram pettamaaku antha dhooram"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye ninnu thaakithe okkasariga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye ninnu thaakithe okkasariga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pattukunde nannu adhrushtam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pattukunde nannu adhrushtam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chaalle chaalle ekkuvaindi thaggnchalle
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chaalle chaalle ekkuvaindi thaggnchalle"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Unna janmani mundhu janmani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Unna janmani mundhu janmani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chutti icchinaanu nee ishtam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chutti icchinaanu nee ishtam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Arere adhigo mudhire paithyam adhele
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Arere adhigo mudhire paithyam adhele"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enno enno annaarule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enno enno annaarule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enno enno vinnamule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enno enno vinnamule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vatti maatallone enno vinthale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vatti maatallone enno vinthale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sarle sarle cheppavule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sarle sarle cheppavule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sandhu sandhu thippavule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sandhu sandhu thippavule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vachi chethallone choopistha bhale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vachi chethallone choopistha bhale"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thappadhika bharinchana naa bangaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thappadhika bharinchana naa bangaram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bujji bujji bangaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bujji bujji bangaram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee yavvaram nacchutundi sukravaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee yavvaram nacchutundi sukravaram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa bangaram bujji bujji bangaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa bangaram bujji bujji bangaram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee vayyaram gucchuthundi poola haaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee vayyaram gucchuthundi poola haaram"/>
</div>
</pre>
